熊貓精靈

4個月前買左兩條熊貓精靈同兩條白翅玫瑰加小小孔雀類魚養...

大部份都死左

而家得返兩條熊貓同一條白翅..照計佢地其實好地地.同都算易養..但近一個月..有一條熊貓成日食好少野..又比其他兩條追...跟住佢就會哩埋係水底搵窿哩埋(之前D孔雀類又係咁一條條死左)....見佢越來越瘦.覺佢會好似之前D咁死...各位有無方法救救佢?

利申一日喂一次..兩星期換水..有掛濾

推

缸幾大？

餓就會食埋你啲孔雀魚架啦 怕咩
兩星期換水 未必好好

好細. 6,7吋

咁幾耐一次好，d燈會食孔雀？

咁細 仲養咁多都唔得啦 仲兩星期先換水
最盡一星期啦

我可能講錯左尺寸，我係魚街200蚊一set連燈連掛濾果d細虹。

因為我見水質好清

不如你影個缸黎睇下先

類似咁，而家d草清左，換左水松

pls help

1.兩星期先換一次水 太少
我建議你每日/2日換10分1/8分1 之後一星期換一次1/3
2.你咁細個缸養咁多魚 得外掛又無氣泵 啲魚會缺氧/覺得迫就打架

想救條魚就分開左養先/用繁殖兜養住佢先 等佢唔洗再畀另外兩條打 康復左先

而家得返3條ja

新手? 係咪未養水就養魚?
識唔識硝化菌 概念?

同埋下面個D裝飾 有時未必對魚好 會釋放D物質影響水質 唔放好過放

有養水，有機會係太逼比人蝦，因為我見都個幾月，佢未死，但成日比人追同食小小野就哩埋

問埋我棵水松d葉暗暗黑黑又點算